其實當年Deep Down係咪Demon's Soul Remake

Deep Down 等左一個世代都出唔到, 今次隻Demon's Soul Remake好有Deep Down影子, 當然最正係佢係Demon's Soul, 當年J到出血 第一代 Prepare to Die game

PS5 Demon's Remake Trailer

PS4 Deep Down (未出)

推